莫問期權2019年12月

留名

我好少short 通常係一套spread先short
淨係short真心好淆 輸一次就等於成年賺

我指玩得長就會一年有一兩個月會發生呢d情況
師兄玩左幾耐

資深玩家
咁大波個d月份會可以用咩策略避免輸返出去
eg 今年5月咁

期權盤路有得分析嗎

仲有用咩軟件SUPPORT?
點預計每月波幅?

唔識

問得姐聽過下啦 個d fb大把人搵生意 你自己肯俾錢咪得洛

用咩判斷個d市況要忍痛解左佢

富昌莫

留名睇人玩naked short

留名睇莫大教學

留明

ching係咪全職炒家？
好想全職炒但又有d淆...

sp邊個位 太近驚又要搬 而家先月頭

2張細期，4張SP，風險推到好高

真係唔驚爆倉？一個裂口低開就好易受唔住壓力

有冇教學點計月波幅？我知10月計唔到，其他月份都應該有得計

睇黎聽日又要諗計守

最簡單咪沽期，冇得簡

差100就入價，咁好定力

感覺師兄似係靠搬倉快止蝕快避開危險。
雖然話月初會估計高低位，但應該係見到急升急跌會快止蝕。並且用期指或LC,LP加速追個勢。
係唔係咁?單靠SPSC可以避開所有風浪就好似真係好難

係唔係通常幾張SP配搭沽一張期指咁?例如3:1，同時SC配對揸期指又係3:1之類。呢個方法以前喺香討見過一個應該有啲料嘅師兄用。

咁師兄你又有冇計埋DELTA,GAMMA變動?定係只睇住賺蝕，有得食就食?

原來都有做股票期權等收貨。做指數期權SP硬食好甘，我估一係即刻加LP或者沽期指對沖，一係SET個止蝕位企硬斬倉。唔係個利潤同虧損根本不成比例

我又問你喇，波幅指數點為之高低?睇VHSI嘅保力加通道?

留名跟進

Btw前日 long put 26000中左
第二日short put 番26200

強帖留名

高手 試過short但覺得心理比long難掌握 止蝕同反手冇做long果陣咁果斷

高手

我就用388 玩 唔用恒指

起碼有貨接 388又唔會執

唔係考，見師兄肯講我就問多兩句。投資嘅世界，高處未算高，低處未算低，所以四圍請教人地嘅方法。不過我都同意睇年內波幅高低位做參考係有用。

呢位師兄真係意志堅定，做期權真係好似練功夫，當覺得學到乜嘢喇，開始贏喇，然後就即刻輸到冇聲出。要相信真係可以學到都唔容易。

買細細地，計左最多輸幾多就唔怕

咁細個倉都開Po

齋睇都手心冒汗
我都係出返去先

naked short咁近，技術分析功力少啲都好易出事，我都係睇下算，真係唔敢跟

點解要考慮牛熊?仲好過期權?

交流下冇所謂既

大師6060短期可以睇幾多？thanks

留名學野

強貼LM

偶像終於入我個post

加油

撐你！而家日日following 你

Support!

多謝

你玩左期權幾耐？你嘅槓桿比率都幾高

no trade today

推

多謝你

樓主要試下做 hsi spread

大師睇幾點底？

cpb 49 sc 放唔到